{
  "Heavily damaged": "大破",
  "Prophet": "未卜先知",
  "Sortie Prophet": "战况预知",
  "Unknown Formation": "陣形不明",
  "Line Ahead": "単縦陣",
  "Double Line": "複縦陣",
  "Diamond": "輪形陣",
  "Echelon": "梯形陣",
  "Line Abreast": "単横陣",
  "Cruising Formation 1": "第一警戒航行序列",
  "Cruising Formation 2": "第二警戒航行序列",
  "Cruising Formation 3": "第三警戒航行序列",
  "Cruising Formation 4": "第四警戒航行序列",
  "Unknown Engagement": "航向不明",
  "Parallel Engagement": "同航戦",
  "Head-on Engagement": "反航戦",
  "Crossing the T (Advantage)": "Ｔ字戦(有利)",
  "Crossing the T (Disadvantage)": "Ｔ字戦(不利)",
  "Unknown": "不明",
  "Sortie Fleet": "我方舰队",
  "Enemy Vessel": "深海棲舰",
  "HP": "耐久",
  "PvP": "演习对手",
  "Admiral": "提督桑",
  "Join fleet": "加入了舰队",
  "Plane": "舰载机",
  "Unknown FC": "不明",
  "AS+": "制空権確保",
  "AS": "航空優勢",
  "Air Parity": "航空均勢",
  "Air Incapability": "航空劣勢",
  "Air Denial": "制空権喪失",
  "Start": "开始",
  "Unknown": "不明",
  "Obtain Resources": "获得资源",
  "Lose Resources": "丢失资源",
  "Battle": "普通战斗",
  "Boss Battle": "Boss战斗",
  "Battle Avoid": "回避战斗",
  "Air Strike": "航空战",
  "Escort Success": "输送船团护卫成功",
  "Enemy Detected": "发现敌舰",
  "Manual Selection": "能动选择",
  "Aerial Recon": "航空侦查",
  "Compass Point": "罗盘指向",
  "Next Spot": "下一点"
}
